今時今日，中左六合彩既話，你會點用筆錢？

香港仲有好多愛香港既人，
香港人加油！💪🏻

自推

走資啦仲諗

買通所有海關 走私軍火 再送比示威者射撚死班狗 再鞭尸

走去邊先得嫁🤔

😂800萬係做到咁多野先好

800萬移民去台灣都可以玩台妹玩到嘔啦

唔好咁啦，片入面班前線都會想幫到個運動先啦

一半比前線

咁仲有一半呢？

睇定未來走勢再決定!
聽你咁講你好似真係中咗

maai hung

我都想😂

俾錢藍屍等佢地斬多幾件左膠，斬醒佢地

乖，拎一半出嚟啦！

今晚有活動需要您!

咁殘忍😱

👌🏻💪🏻